[7月新番已出]少女☆歌劇 Revue Starlight レヴュースタァライト 集中討論

簡介
「Starlight」——那是受到全世界熱愛、歌與舞的大眾娛樂表演，為這個舞台着迷的「華戀」與「光」，在她們小的時候定下了約定，「總有一天一定要兩個人一起站上那個舞台！」，隨著時光流逝，牢記約定每日學習課程的愛城華戀，發現轉學到她學校的是幼時分開的神樂光。以重逢為契機而轉動的命運，揭開帷幕的是不可思議的選拔活動……

STAFF監 督：古川知宏
系列構成、劇本：樋口達人
角色設計：齊田博之
副監督：小出卓史
道具設計：高倉武史、谷紫織
圖形設計：濱祐斗、山口真生
色彩設計：吉村智惠
美術監督：秋山健太郎、福田健二（studio Pablo）
3D監督：秋元央（T2studio）
3D舞台照明：神谷久安
攝影監督：出水田和人（T2studio）
編 輯：黑澤雅之
音響監督：山田陽
音樂：藤澤慶昌、加藤達也
戲劇劇本、劇中歌作詞：中村彼方
製 作：KINEMA CITRUS

CAST
愛城華戀：小山百代
神樂光：三森鈴子
天堂真矢：富田麻帆
星見純那：佐藤日向
露崎真晝：岩田陽葵
大場奈奈：小泉萌香
西條克洛迪娜：相羽愛奈
石動雙葉：生田輝
花柳香子：伊藤彩沙

第1話舞台少女

「少女☆歌劇 レヴュースタァライト」 トレーラー 第1弾

TVアニメ「少女☆歌劇 レヴュースタァライト」特報映像（15秒Ver.）

TVアニメ「少女☆歌劇 レヴュースタァライト」特報映像（30秒Ver.）

無人
叫得做今季黑馬喎都無人講

七月最強戰鬥番

仲以為係幾原邦彥既新作
尾part充滿少女革命既味道

咁少人嘅

每周五14:30更新

呢套正

認同

出左未

好睇喎

玩厭魔法少女轉玩偶像番

個監督好似係跟開幾原邦彥

剛睇完第一話
有啲似企鵝罐feel

聽講係幾原徒弟
後半part睇完爽到呢

Bushiroad 出品 必屬佳品

百合熊風暴 ユリ熊嵐副監督

呢套黑馬

但係咪會有人死

高質，經費多到爆

會唔會有bang dream嘅彩蛋
比個薰同千聖嘅鏡頭，我就收貨

留名

打果part 幾爽快

It's like poetry

呢下衝埋去果幾秒好正

d作畫定到
想知道嗰一part係邊一個畫

反而有興趣再生產果part

做衫果part 好正

查到係邊個畫，小出卓史

再生產果part 堅正

第一話無料配信

Lm

想睇佢套舞台劇
聽埋佢啲歌

少女革命路線
定係繼魔法少女黑暗風之後偶像番都行黑暗路線

前者神作預定後者收得皮

-The LIVE- #1 revival 公演 完整影像

好睇
戰姬絕唱，Macross粉

之前搵聲優講成集嘢個特番成pat屎咁估唔到第一集又幾好睇

成班得森森森有舞台劇經驗

lm

以為普通日常唱歌番
見到係女歌劇有d新意思就睇
睇到呆撚咗 好型

最尾真係靚到瀨屎

position zero!

有冇人睇到最後見到把武器唔係手口抽出嚟好失望

原來打錯字
心口

瘋狂吹奏

吹奏吹奏

唔係 富田都好似有

仲識Ayasa同Aiai

戰鬥番？

其實係咪惡搞AKB Center

我仲識生田！單純成日同彩沙放閃

呢排係

#02 『運命の舞台』

ho

咦，淫獸巴都追

應該睇得過噃

露崎女士好慘

係咪學粒拉咁開show還原d場面？

第二話 運命之舞台

爆大鑊要罰錢

罰金🦒

光件披特別係藍色同相反方向
自古紅藍CP配?

每個人都有自己出場讀白同舞台效果

第一集 睇到我哇哇聲

後半睇到我o晒嘴
一開始仲以為係又多套lovelive

第二集打鬥 配歌正

諗起超時空要塞

連登冇mud人睇

全套野第一季係咪打算以少女革命式打鬥，去為左爭個C位而勾心鬥角？

02 仲未有熟肉

你予星期3,4出seed

熟肉出左上面有link,bilibili週5 下午2點30~50分出

應該係咁 看到其他角色都有本身自己對應的顏色...

a part日常位可能有神反轉，op日常完全冇光份
硬係覺得會有兩條時間線/人格分裂之類嘅展開

連登年齡層應該無咩人明你講緊咩

應該細蚊仔都識懷中抱妹殺ga wo -.-?

而家應該唔多人睇亂馬?

罪惡王冠都出哂名-.-

講緊安希俾心口蚊把劍個下喎

我今年啱啱小學畢業都識啦

少女革命定銀河美少年

銀河美少女

啤套裝出嚟好好J

同享命運
係咪想將幾套幾原嘅動畫溝埋一齊

CAST 得一兩個識, 但都想睇埋落去,

收皮預告

最多咪停一兩季再播

上季fmp已經比人話慘被動畫化啦喎

無資金姐

碧藍幻想有錢A-1都唔崩..

將真人音樂劇d 抽獎飛 塞落去 BD 度咪有錢 lor

開始有點納悶難道驚爆危機IV的製作團隊，真的有缺乏資金缺到得找這麼多間贊助商嗎?

可能唔夠人手

BR(武士道)社明棒三森(黑川)鈴子

再有錢到土豪級紫羅蘭

褲都未除就咁快結束營運

之前就係
依家覺得開始推其他新人
放三森入去帶住

其實一早已經講左交晒10幾集上去
應該唔會有經費個啲問題

我都覺得係森森林帶住佢地

即係代表一季唔會end到個故事?

雖然成個舞台入面三森唔算係最顯眼個幾個
但係喺聲優方面有經驗lead住班人

佢2方面都有經驗
其他都係得其中一邊/唔多

BTW聽人講rimi成日話想入少女歌劇
我覺得game果D新隊加佢其實都幾好
又係自己旗下 近排又成日有舞台劇參與

Rimi 呢一兩年都參加唔少舞台劇

呢個角色係GAME ?

yes

and here are the others

>聽人講rimi成日話想入少女歌劇

都有少少好奇有乜原因而決定去舞台劇發展?

btw rimi之前有youtube channel有分享過啲嘢

少女☆歌劇 レヴュースタァライト #03 『トップスタァ』

今集B PART演出正到

作為幾原粉，如果唔係acger講我就真係miss咗呢套，點解佢唔用幾原徒弟個名做宣傳

唔係已經塞左啦咩

我諗自己出左身都想用自己個名睇下可以行到幾遠既

都係

第3話 TopStar

又燒經費

而家係咪即係話真晝其實扮弱智, 實情就一直都有參加revue
定係本身個人設係弱弱地智咁

完全唔知睇緊咩，但D戰鬥畫面好好睇

前半 貴圈真亂
後半

真矢sama

每次見到真矢SAMA，我就諗起姬川亞弓

This

is

天鵝媽呀

this is

睇完都唔知做緊乜

等變病嬌

佢把武器個名 愛的審判

愛的審判(物理)

而家先睇第三集
感覺有d落差

#04『約束タワー』

究竟今集做乜鳩
0劇情咁濟
成集好LOVELIVE FEEL

同埋見佢官網隻CD有N首FLY ME TO THE MOON
即係一集加一條友唱
呢下跟埋IM@S

第4話 約定之塔

越嚟越難估故事走向

我係765 pro DD, 咩事

唔係fly me to the star咩

唔知點解好頂癮

到依家都唔知
點解為左爭個位而打交
仲要來來去去都係果幾個

吃飯，睡覺，虐鬧鐘

露崎女士

黑到

變咗宮心計

正 邊度有得睇

漫畫嗰d舞台劇劇情尼

舞台d燈玩得好靚

少女☆歌劇 レヴュースタァライト #05 『キラめきのありか』

第5話 閃耀之所在

霧崎女士

人型鬧鐘好慘

長頸鹿最尾嗰句講得好好笑

今集又OK

原本諗住會好似live咁鬧鐘vs光, 但而家咁都ok, 個revue都幾特別

係 棒球

病嬌

隻長頸鹿究係做乜

恋の魔球好好聽

在人生的道路迷失，漸漸成為痴女的鬧鐘小姐
在愛人嘴炮下，重新醒悟，回歸初心，找到真愛
究竟下集覺醒既鬧鐘有幾痴女，期待

Star divine現場版神曲無誤
不過都慨嘆依家啲聲優真係要咩都識

快啲俾我見識下你既嫉妒!!!
舞台劇鬧鐘vs 光兩邊都好扭曲好正

9個入面得4個係聲優經驗咋嘛

舞台劇華戀唱歌好好多

PV

呢pair 好可愛

10分鐘後有半個鐘吹水聽

少女☆歌劇 レヴュースタァライト #06 『ふたりの花道』

天堂ho霸氣

banana

呢套野D分鏡好正
banana同live歌劇定位有D唔同

今集兩個開波前段開場白好正

唔知點解冇咩人討論依套野

我覺得今集真係好神
戰鬥質量上番去第三集嘅水平

首歌又好神
D歌詞更加神 完全係佢兩個今集嘅心情
仲要好好聽
真係差D睇到喊
FEEL到兩個真係相愛嘅感覺
嗰種羈絆仲勁過小光同華戀

不過依套野最神係戰鬥場面真係有舞台劇感覺
唔明點解冇咩人睇 明明係七月最強戰鬥番

唔知 今集分鏡加埋歌詞對白好正

集集都正

老老土土咁都幾好睇
係班人d唱功真係有待改善

香子

下集係咪終於到banana主場
雙刀狂戰士

蕉哥同わかりまし 有咩關係

每集ED都換人唱幾正

banana=麒麟

連登冇人講啫

This is candy

首ed越聽越正
戰鬥場面又高質
唯一係個cast好多都唔識

ED

真 ED 好正

真矢開盒果陣個樣

ED歌詞好似邊對搭都似夾夾地咁

首ED個個版本都好正

頭先一野追哂六集
每集剩係睇最尾戰鬥畫面都夠j
睇埋前面劇情明埋歌詞意思仲正

小光暫時仲未同人對唱
唔通等到同華戀？

露崎女士
唔通天降系幼馴染真係大哂

留名等睇少女的戰鬥將會繼續落去ending

2期待續

首ed點解可以整到邊pair都岩唱

仲要唔同人唱有唔同感受

ps唔係我畫

遠野 ひかる同工清都GAME度配埋 幾時到Rimi

RIMI被迫害

神樂光有樣有身材，又有反萌差，收放自如唔會痴身。俾我都揀小光
所以話做自己唔好下下做跟尾狗先會有魅力

屌你老母張Revue歌專輯首首都聽到起雞皮

花咲か唄最正

屌你老母Amazon仲未出貨

首Fancy You都幾好聽

第6集已經睇得出變左三人行

より高く より輝く
届かない場所へ
それが私の誇り
This is 天堂真矢

if you can't beat them join them

天堂個首真係好有氣勢,好王者FEEL

聽日就拎到CD啦

係連貫性比較適合當歌就噉聽，其他都係要台詞表演出嚟

根本呢個album最好聽

啱

鬧鐘個首真係唔岩就咁聽

一聽就自動補內補完畫面同台詞啦

第一集個印象最深, 世界を灰にするまで 都好正.

雙刀火雞蕉哥第一個對手係邊個

估小光或者純那

啲fly me to the star錄full ver好冇

CD已拎

神展開

今集

今集氣氛有小小恐怖
原來banana先係最強

有冇生肉lin

狂戰士蕉哥

loop

我就係買咗（mora)

止痕頂住先

twitter癲撚晒

一體兩面!?

而家個問題係，到底overture喺咩位呢

難得講明兩個世界，希望舞台個banana有第二種玩法唔好用同一招

少女☆歌劇 レヴュースタァライト #07 『大場なな』

佢把聲好唔match 好老

蕉哥先係打破平衡果個人

依d叫霸氣啊

雖然今集過後已經冇晒霸氣

本身冇蕉哥今集都仲keep到

放工先有得睇

好似變左恐怖向動畫

長頸鹿 = QB ?

琴晚睇直播只係聽到聲
但已經覺得出哂事

純那一生推

lunch睇完, 痴撚線架
等放工再睇字幕版

依家我個反應同睇完LOST SONG第7集一樣

嘩屌呢套野正式宣佈成為神作

7 大場奈奈

睇到呆左

同感

大家嘅Banana

香蕉君

蕉神

原本覺得牙蕉ho7,今集part B勁型
99期宮本武藏

神作預定

蕉哥 : 我要將阿光加入我嘅收藏

屌那媽,明明呢套野咁撚正,點解D字幕出得咁撚慢

Cls劇情

而家Bilibili有正版字幕正常都係等b站出左之後其他字幕組先敢出
但人地生肉星期四晚出，b站就星期五1430先出

就算B站出左,D字幕組都好慢,上一集仲未有,定係我睇開個個問題

而家呢套b站攞正版黎播又唔限國內播
正常都唔會有字幕組搶住黎做喇
係都圍內幾丁友慢慢做完俾自娛完再放返出黎

一陣譯得差又俾人插菊花 梗係等b站出完先

maya變左做戰力單位

唔係講笑
B站個翻譯係幾好質
睇得出個翻譯真心鍾意套野
d歌詞都譯得好好

B站真係睇心情 初期個堆

直頭只係過場咋

負責少歌呢個明顯唔錯啦

好似係B站外判
好似darling

上集譯個句"急流岩上碎,無奈兩離分,早晚終相會,憂思情愈深"幾好
不過好似唔係原文

第5集個句“夜盡天明 迎來真昼”我覺得唔係真心鍾意套野唔會譯得出

譯果個唔止日文, 中文都有返咁上下功力

其實Op都譯得好好

勁

蕉姐推都推

有人亂講野搞到蕉姐痴咗線 自己搞番掂佢啦

覺得lost song個展開神d 但係lost song個頭根本完全冇動力令人追落去 依套連個頭都唔差

Black nana

但Lost Song 神展開後, 超王道式收尾.

頭尾都悶WOR.

lost song=垃圾>好神>普通
依家依套=幾好>神>未知

無限loop

Bananice

Lost song 其實頭尾都偏向垃圾. 主要係靠田村同鈴木 2個頂住全場.

我一開始都係當聽歌

跟據近年新番經驗都係睇定少少先

lost song唔係中段有人話超展開跟住翻睇既話, 真係有幾多個可以由頭睇到尾

利申：本命このみん

我唔知 淨係諗住聽歌 見佢飛黎飛去幾得意先睇下 點知咁撚顛

蕉神單刷左天堂幾多次

lost song淨係睇第8集得唔得

唔得

依家只係想睇第8集

Lost song

佢係由第一集一直鋪個梗鋪到第7-8集，你唔由頭睇到尾唔會明點解係超展開黎
不過前5集有d 無聊位可以飛住睇既

banana最尾擰轉頭個下好撚恐怖

加埋個語氣 蕉哥輪迴到壞咗

終於明長頸鹿點解乜柒都明

應該輪迴咗好多轉到奇撚哥覺得煩 , 決定加阿光入黎

奇撚:乜又係你啊

奇撚：屌我想睇新番，你就次撚次都要loop

最尾C part之前個間奏
仲要打完之後勁快拎返支mic唱

Darling頭幾集都幾好睇嫁
之後咪....
利申 睇到第6已經開始推坑，真想同班fd say sorry

森森森

奇撚：loop到好煩啊屌

舞台冇可能次次一樣 而蕉哥追求重覆
光呢個變數到底係奇撚加入去定點

正常路數最後搞一餐野
阿蕉會比女主一句no no搞掂
跟住最想去既舞台係第二次starlight
希望估錯

それはノノだよー

睇完vs真昼嗰集之後覺得華恋嘴遁仲勁過鳴人
明明開始比真昼屌打，但係最後一分鐘nono完佢就秒左
wtf

邊有屌打
去到中間華戀開始唱歌個陣已經5050啦

今日ASL唔知唱咩歌呢

正確講應該係banana自己開口講要無人估到之後會點的命運舞台

正常應該係star divine同 op
要睇就睇會唔會係殺陣版
利申：留港勢

算唔算奇撚引佢講
蕉哥要收阿光入後宮成為輪迴一份子

其實睇完算唔算引佢講又唔多算
始終banana開口問奇撚先

loop到奇撚都頂唔順

真係呢兩首

除左尼兩首冇第3首簡
除非唱3首歌

第3首歌翻唱

檄!帝国華撃団／スタァライト九九組

♪Star Divine／スタァライト九九組 #anisama
♪星のダイアローグ／スタァライト九九組 #anisama
♪檄!帝国華撃団／スタァライト九九組 #anisama

神選曲

等佢release 再J 佢同Popipa選曲正到

兩日都兩首+一首cover，淨係想講財團b真係好有錢

好想聽帝國華擊團

最快都要等NHK

但NHK會cut咁啲

不嬲多錢

咁要等下年出BD

琴日3首都仲正常，九九組一上就3首真係除咗錢多收買咗saito p之外我諗唔到原因

錢解決到嘅問題... 上年Aqours第一次上都唱到四首歌

水團同少歌都係重點發展，之後都回到本嘅，正常

This is被屈機既天堂真矢

已經無屈機既過程, 係直接秒左

話晒都仲係Top2
比少少面好喎

睇返早幾集，女豬輸俾mayasama個集見到banana呢次時間線 hea打都keep住第3名就知幾屈

你數漏左同屬武士道旗下ge bang dream

講起Bang Dream
肯定係動畫版柒得濟令武士道的起心肝搞好少女歌劇動畫版

可能loop咗幾十次, 真係合埋眼都識打

先前啲時間線女主有冇參加過 定呢次係第一次

第二集奇撚有講佢之前冇被選中過
所以女主參加條件係光有參加

Banana
究竟係曉美蕉定係神崎士蕉

咁睇法應該得華戀+光先夠banana打
其他人banana應該已經loop到合埋眼都贏

無啦，佢係見到hikari先"記得返"自己同人地既約定之前咁耐都係柒下柒下所以連入選資格都無

但第一次輪回果陣華戀明明好有野心話要爭女主
點解第一集個女主會變左hae鳩

鳩講唔等於會做，佢自介首歌都好似好勤力㗎

佢口係咁講咋嘛，實際上你對比返第2集之後佢先係真係care自己有冇主角做
之前根本同口巷巷大隻講一樣

岩田 陽葵 @haruki_iwata

初めてのアニサマ！
九九組として、このステージに
立つことができて本当に幸せでした。
「檄！帝国華撃団」をカバーさせて
頂いたり、殺陣も披露したり！
夏の最高の思い出になりました✨
素敵な景色に胸がいっぱいです。
本当にありがとうございました！🍀
OK〜！！🦒

光都好似唔係好勁咁 同純那打都差d輸

banaboss型到

人地d武器個個手長佢拎把刀仔好蝕底

打鬥果part應該唔係純計武力

把刀仔有線可以飛出去架

有線式浮游炮

但照奇撚個講法 stage 嘅勝負, 武力應該唔係關鍵

我覺得打交只係一個表現形式

just banana

完全同意 感覺邊個表達感情多啲貼題啲地形優勢（舞台）會係個邊

邊個感情 , 表演力 , 信念之類先係決定勝負關鍵

簡單d黎講有優勢但係冇實力都係會輸

想知蕉哥勁在乜 信念？好撚好打？光環？

幾時下集呀

照舞台劇講法，贏係要符合嗰場revue嘅題目。不過動漫省略咗好多細節

其實d歌詞都有講到小小,希望我無過度理解
第一集激情,主角見返光,重新點燃返佢做舞台既激情
第二集渴望,主角話真正既渴望係跌倒幾多都重新起身
第三集驕傲,第一名嬴左法國人士氣旺盛,相反主角乜都無努力過又無成績值得驕傲
第五集妒忌,綠帽俠諗返起自己都有光輝,無左妒忌
第六集約定,香子諗返起個約定,而個約定係雙葉一世比香子騎住

隱藏Boss

蕉哥哥

咁你要對應返個個舞台，打純那個場revue係激情
好明顯個場光係完全無激情
跟住女豬入場係威係勢咁, 所以咪贏

好正

睇完第7集
睇返舞台劇唱「私たちの居る理由」
蕉哥啲歌詞有第二種角度

変わりたくないこのまま

次には私まだ進めない……
時間よ止まれ 大人にならないで

蕉哥可以控制時間？ 咁無得玩架wo

蕉哥應該只可以win一次loop一次.

應該話成個revue完哂成績係top one就有得實現願望

「いつか２人であの舞台に立とうね」。幼い日に運命の約束を交わした華恋とひかり。華
恋と別れロンドンに渡っても、ひかりはその想いを胸に夢を追い続け……そして失った。
ななとのレヴューで必死にもがくひかり。彼女が失った一番大切なもの、それは。

「總有一天兩人要一起站上那個舞台哦」
光在幼時和華戀交換了命運的約定。儘管和華戀分別到了倫敦，光仍然將此銘記在心，持續
追尋著夢想……然後，失去了它。在與奈奈的Revue中拚命掙扎的光，她所失去的、最重要
的東西是

屌拿星仲有兩年先播，頂唔到癮啊

仲有兩個世紀喎

呢個估得似層層

天鵝湖說

到底係
第一次光華對決，光贏然後Reset自己離開
跟住巨頭無哂蕉神上位無限輪迴

定係
由一開始就已經係蕉神最強無限輪迴
qb鹿唔高興先搵光出嚟shut down蕉神

如果係咁點解宜家又走返個光出嚟？

第二個似啲

不過真係好撚好恐怖，好心寒
雖然光好可愛

第一個假設應該係
第一次就已經係9個人(連埋光)
去到最後光華決戰，華自己放棄，破壞約定
光接受唔到，許願Reset同離開華
蕉神贏天堂嗰次其實已經係第二次99期(8個人無光)，之後就輪迴到鹿頂唔順，trap蕉神講錯嘢搵光番嚟破loop

第二個假設比較似係從來無光呢個人/ 華第二人格/ 已經死咗

呢個特典

雙葉 光 真昼 Claudine

第八話先行圖

點睇都係蕉哥哥輕鬆虐遜砲光

btw唔好最係又炮嘴逆轉.............

華哥

漫畫版嘅stage有觀眾 ?!

跟舞台劇，嗰三個老師嚟

啫係全世界都鍾意輪迴 ？

點解有人話要等兩年定兩世紀

睇聖翔音樂學院放送科真矢聲優同角色反差好大

MAYASAMA RADIO生放送好萌

度日如年

不斷睇1至7集 已經loop左幾日

第一集頭小光雙手夾住燈光係咪有暗示

第八回予告

op 華戀畀粒扣打醒 粒扣又由碎片還原
有樣應該唔會錯 戀光其中一個無法上台，另一個攞過starlight 許願可能係去到可以一齊／畀另一半成為top star嘅舞台

0:07個度即係係英國個邊都有revue都有長頸鹿

阿光係外面revue已經贏過 特登走過黎
revue又唔止一度
奇撚越睇越QB

估唔撚到

原來工清有配game

終於見到蕉哥哥落場打

有冇清有生肉link
等唔切了

香子真係好正

應該12點半就有生肉直播

另外, from ptt整理

9小時前，美術監督出來說第八集的完成度很高

7小時前，第八集的分鏡請到的是光田史亮(戰姬絕唱的動作監督)

1小時前，古川監督提到，為了第八話，第七話作畫張數壓到2300張以下

好想快D睇

生放送睇tbs啱唔啱

唔知係咪我自己問題,岩先個網顯示唔到直播
<---可以試下呢個

再唔得就大家自己上網搜TBS直播啦

長頸鹿講英文

英文奇撚

失去左成為舞台少女既心?

神作了

睇完生肉了
蕉哥竟然咁樣

I see

蕉蕉仲有下集
今集連舞台開場白都冇講

坐等第9集
好似聽人講過官方話第9集係260度轉折

+1 真係唔應該期望太高

睇左咁多集 暫時京都妹最正

無著褲

等熟肉
comment都唔敢睇

明明幾好睇 點解人氣連日本都唔多好咁既

利申未睇第8集
第一個假設光loop過太正路覺得套嘢冇咁簡單
第二個假設先會再有神展開

少女☆歌劇 レヴュースタァライト #08 『ひかり、さす方へ』

今集算唔算將上集台仔整個張劇情推理圖嚴重打臉

大家都係吹架姐，唔中咪又估過

光的指向

等睇一齊分享命運的舞台

如果下集反高潮打長頸鹿就正

結局係華戀想要大家都係stars嘅舞台，然後所有人happy ending，得華戀消失係呢個世界

雖然我都覺得感覺似企鵝罐+小圓
但係從戰力考慮，就算光放水比華戀，分數都應該冇咩可能過到天堂掛

蕉 > maya
光 > 蕉

再加上光喺英國revue都有第2
結論 光 > 蕉 > maya

最後幾集重點應該係
蕉 vs 戀
光 vs 戀

之前啲預測PO集體中伏

原創邊有得估

revue其實都ok
不過part a感覺係咁多集以來最無聊

無人能預測命運之舞台

天鵝湖說張圖D考據其實錯唔晒
入面67成係事實
只係太過藍色窗簾估錯故事線

仲未有克洛同maya個人回

覺得有d資源錯配

I see~

睇黎係 第八話revue 用太多原畫(仲可能畫唔切 )
寧願停播一周比足時間作畫

FF得太嚴重
雖然其實光戀對決過一次呢件事今集都未否定得哂嘅

蕉輸未必係戰力問題
蕉喺孤獨個主題完虐光
輕敵多口問句先俾光爆光環覺醒改主題
輸完都keep到排名可能係放水
蕉個故仔未完
佢入校前經歷都未講
都係要等華戀嘴遁先收服到蕉

戰力從來都唔係問題
決戰revue主題點睇都一定係主角光環屈機嘅關鍵字
e.g. 命運/ 覺醒/ 約定/ GAY絆之類

華戀爆光環爆到變高達都仲得

光仲有二次閃耀估唔到 但唔係變返長刀

魔王蕉把聲

今集克洛又輸
應該會比佢打贏返次覺醒
個賽制似係單循環唔會打重覆
得返 班長 綠帽 蕉 光 未出現過同佢打
但4個都好似怪怪地咁

第亦集好似Maya 好似都係對華戀(計燈光)

題外話
睇完第八話去睇埋今日套居酒屋阿信
有意外驚喜

SMUG

所以蕉哥loop某種程度係救左光
如果唔係就成世喺英國做廢人

光都有機會由一個輪迴跌入另一個輪迴

[member]

如果牙蕉唔許咁既願,全部人都冇得做舞台少女

其實今集我覺得好似fallout個112避難所 不過希望可以望深啲呢個內容 唔係變咗八格戀 光同蕉哥哥之間咁少啦

GAME度其他學校啲衫幾正

CLS啲伏筆多到

原來第一二集蕉哥哥已經不斷接近小光

個writer功力真係唔錯

從舞台劇開始build up角色性格

查看 @iSVpq7iGn1zWG44 的推文：

個twitter 係咪staff開架

回憶第4集個段既音樂盒BGM真係好正

8月6號
8月31號
蕉鹿一體說未完全破產

呢個推主 似乎暗示左唔少裏設

華戀=不死隊
牙光=霍克伍德
牙蕉=薪王化身

諗諗下又有啲諗唔明
今次雖然破咗loop
但係99期starlight完之後，蕉神都係贏咗天堂做第一
咁點解天堂仲會係成個'今次主役都一定係我'嘅樣
佢唔係應該知蕉神隨時都可以踢佢走

第二話蕉哥就係問光食唔食香蕉布甸
長頸鹿花紋係正正係香蕉布甸味
包裝連蝴蝶結都一樣

手信top star

破解世界觀+1

本體係香蕉蛋糕 二十週年推出花紋系列
蕉鹿轉生/一體說有力證明

喺其他地方睇到d人猜測

華戀傳火說

華戀成為top star後會選擇犧牲自己作代價(燃料)
願望係令全部人都閃耀 唔再掠奪其他人既重要事物
最終華戀既靈魂會寄予個top star皇冠度

BANANA 40歲 BBA confirmed

重生20年成為長頸鹿
圓環之理無處不在

topstar吸收revue 敗者嘅閃耀
咁邊個吸收輸左嘅topstar

話咖哩孖士

查看 @IllegalSp4ceman 的推文：

第八話 dondon 作畫爆炸

隻長頸鹿真係有

就算之後d revue 中間再插成分鐘回憶慳作畫真係完全唔介意
只要唔好萬策盡就得啦

新しく書き上げられた第100回「スタァライト」の台本に、第９９回の再演に拘るななの心は揺れる。美しくも哀しい別れが待つこの戯曲に導かれる９人の舞台少女たち。ななの守ろうとする「あの日」と華恋とひかりの求める「未来」が舞台の上で交錯する。

監督・演出
古川知宏
脚本
樋口達人

好想睇啊

真

其實第8話個2段回憶我覺得插得好好

光個出場最後照返個十字星出黎幾好
跟住再閃耀再生產果下有座東京鐵站調轉插返落黎

舞台劇#2?

哦 第9回

查看 @IllegalSp4ceman 的推文：

每日行十幾公里

發覺每集ed都見到劇本

#FUCKDOKAWA

**93位/*114位 少女☆歌剧 Blu-ray BOX1

好感動
由頭幾集排千幾
去到播完第6集仲係900幾
幾擔心佢爆死
依家終於進百

有王之力點會爆死？

個王之力根本廢既
一早公布左對amazon排名0影響
係第7集開始先識升
真王之力去晒OP/ED到

點解會譯做閃光 好柒

第幾話黎

大陸人嘅sense我地識條鐵

初頭以為會變返長劍

舞台劇 #2 聽講係新作
好想知係加入動畫設定之後仲有乜嘢展開

仲有其他學校
校內選拔變全國大賽?

audition係世界巡迴 應該唔會變成全國大賽

可以睇舞台劇補充世界觀
我暫時估係100回聖翔祭

睇到第4集斷左冇睇 琴日一野補翻哂
蕉神

電撃G's雜誌入邊個訪談話 蕉姐首revue曲係7/8拍 好期待第9集

睇多次第7集 蕉神擰個頭過黎果下真係毛管戙

仲有chorus部分係拉到語

拉丁語

Real or fake?

講舞台劇，b站有

舞台劇啲人物性格好似完全唔同咁

迷宮組

其實都係普通過分，接受到嘅

THIS IS 天堂真矢

漫畫個個變哂bitch
動畫就全部洗到白一白
舞台劇應該係兩者中間？

本體舞台劇 漫畫跟舞台劇
動畫未知公開底層設定前好難講同舞台劇同世界線

舞台劇劇情同正傳漫畫近乎一樣
但係舞台劇中間有歌，啲歌似番個人，無咁bitch

啊係喎，舞台劇行先，漫畫連第一幕都未收尾

漫畫個設定好似完全唔同

Bitch們嘅交戰先正

正傳漫畫跟舞台劇，前傳漫畫跟動畫，四格漫畫乜都唔跟

想去英國讀皇室音樂學院了

套野好正

蕉哥

revue服飾嘅細節考 (大量藍色窗簾)
如轉載請連同本文連結注明出處
[7月新番已出]少女☆歌劇 Revue Starlight レヴュースタァライト 集中討論

① 一屆revue一條繩扣

8人上衣披風都得一條Aiguillette 連接前後(包括蕉哥),唯獨小光一個係有兩條Aiguillette，可以推斷其數目代表參加過幾多屆revue (英日) 強如蕉哥都係得一條

PS 動畫似乎冇呢個細節(印象中有但未搵到)，唔能夠肯定動畫線ps為方便設計手遊角服裝或任何原因廢棄呢個設定，還是純粹減輕作畫負擔而沒有出現係動畫中
另外較多人留意到嘅位係光嘅臂章同樣多一條，動畫有可能將呢部簡化左，亦有可能係其中一條變成小光背後嘅斷繩，暗示同舞台劇世界線嘅變動

② 蕉哥雞繩提示

蕉哥服飾上同小光一樣有與另外八人所沒有嘅細節，就係右肩裝上大量飾緒，一般以國際慣例而言，如果將飾緒純粹視為裝飾，呢堆飾緒就已經明示左蕉哥地位為眾角中最高，而參考日文wiki 咁大量嘅飾緒為高級別武官(將官)所使用，表示蕉哥戰力之高(連首席天堂媽吖都冇)，而從日本wiki估計，日本好可能將嘉獎用嘅雞繩Fourragère 歸納做飾緒嘅一種，進一步作為勝利嘉許暗示蕉哥嘅特殊之處，至於鬧鐘女士個兩條，樣式明顯簡單得多，應該純粹作裝飾用(亦可能暗示潛力or能力上限 參見動畫第五話表現)

③ 服飾細節分CP

自古紅藍出CP無需多講，但細節出CP有冇留意到？
⑴ 腰帶扣

稍後仔細睇就見到光戀用相同腰帶扣
鬧鐘女士而且並非孤例

花葉組 而且腰帶扣size 輕易分到邊個大 邊個做細 足見攻受分明
再次為鬧鐘女士默哀

⑵顏色

除光戀外 迷宮組都係顏色出CP

真矢(灰)kuro(橙)

有Google 過早期情報的話可知道 迷宮組初期應援色係黑白呢對強烈嘅CP色，不過點解後期變左橙灰呢? 首先就要講蕉哥。用應援色黃色做服裝主色無法突出蕉哥之餘仲令蕉哥淪為賣萌偶像，
可想而知當然是non non dayo，於是裝作方選擇將蕉哥服裝改做白色(仍然有小量灰色)耀眼嗎? 麻布洗。

用黑白唔緊要，製作方仲有金銀可以用
但係點解又用唔到呢？冇錯又係因為蕉哥
金色同黃色有分別咩極易撞色，那怕係一般偶像企畫 都係non non dayo
所以經轉色後銀>灰，金卻由黃>橙

順帶一提，迷宮組除了唯二用黑色服裝分CP外，身上繡繩顏色正好對應對方的應援色，當中大概透露了Maya 同 kuro 的情感吧。除此之外，好像還有更不得了的顏色破撞(迷宮黑vs香蕉白)，雖然如今迷宮組影薄，但不一定無機會，如果官方真在迷宮回回收細節上嘅伏筆肯定會令觀眾吸更爽更加享受少歌帶來嘅體驗。

有ptt plurk b站even 貼吧AC嘅巴打方便嘅幫手貼過去
可能唔少人留意到或者第二度有其他少歌同好講過類似嘅野
但係都想更加多人留意到製作人響細節上投放嘅心思

等睇下一集打臉

我都有留意蕉哥同光 披同裝飾係同其他人有唔同

馬後炮都係咁話 再睇返蕉同光交流真係好多 但反而搞到呢場'命運之戰'唔太夠做 小光好似真係靠愛與光贏咁

令人無法預測命運既舞台

咁快打嬴boss，但仲有個天堂，感覺好似唔夠氣勢

我覺得應該係華戀打蕉哥哥知道真相-》打贏天堂-》同光1on1-》華戀希望大家都咁光芒

木谷

打臉就慣架啦 一套打三四次唔出奇
不過我又冇點估劇情
③個度一定唔會錯

其實佢地打交係咪bo1唔會重覆對手 咁如果咁啱個revue個主題同自己撞左咪等收皮

第9話先行圖

與舊蕉哥對決
會唔會光加入都輸過比蕉哥一轉

又打蕉？？

贏埋蕉咪搞到蕉 天堂個啲變到好廢咁

non non dayo

tg都有呢套line sticker

今晚就有得睇蕉哥

預告

仲有一個鐘

開波

到底牙焦把刀係一長一短定兩把一樣
真人版就一長一短

據設定係一長一短

動畫成日畫到兩把一樣咁

大太刀小太刀 大果把叫輪細果把叫舞

主角真係大撚哂

秒撚左 上集做咩打到咁辛苦

ed歌詞唔同

原來fly me to the star第二段歌詞係講蕉哥

わかります

好突然

兩下就打完
不過蕉哥終於有ed唱

光戀兩公婆既出現 已經注定今次輪回蕉哥無得贏

唔怪得之聽極都好似怪怪地 明明係光同華戀唱唱但係佢地又同啲歌詞又唔太夾

裡主角蕉哥

呢套野戰力要睇Revue主題
所以都接受到ge
等睇熟肉,想知最後純那點安慰banana

【楽曲情報🦒】
第九話レヴュー曲「星々の絆」

歌：大場なな（CV：小泉萌香）、愛城華恋（CV：小山百代）
作詞：中村彼方
作曲・編曲：藤澤慶昌

「ラ レヴュー ド ソワレ」10/17(水)発売❣そしてジャケットも公開‼ #スタァライト

個revue主題已經直接判左蕉哥收皮 變武蔵都冇用

Revue太短啦
前後3分鐘都唔知有冇

聖翔學生將100期劇本拿在手中，嘆道：“大場奈奈聽說這劇本之中，有一個能無敵於天下的大秘密，這果然不錯，可是她便知道了這秘密，有能依著行麼？各位請看！”

眾人湊近看時，只見劇本的封面上刻著“non non”四個字，封底上刻著“噠喲”兩字。

“non non噠喲”！這便是華戀無敵於天下的大秘密。

駁唔到 宮本武蔵都要比佢收皮仲要平a就收工就知咩料

Revue太短+1

可能鋪排太多所以首歌就短了...

第9話 在星之慶典的夜晚

蕉哥先係真正主角

love 神樂光

[閒聊] 少女歌劇09

講得幾準確 7,9話最好連住睇

好想睇克洛同香子果場 香子進化到好似mh蟲棍點左三燈咁d動作瀟灑到

蕉純

克洛應該輸左比香子跌到第3

今集好多人唔滿意revue太短
如果斬OP加長revue 就更加好

斬撚左再生產同前面cut少少已經夠啦

佢就係想慳返d先落兼用卡喎

兩個由細到底都鍾意啲咁殘酷嘅劇情係乜玩法

心理變態

你都係啦，同一套殘酷劇，loop 十九幾萬次

不知幾正 得閒加幾筆 之後睇住maya排到上頂先華麗登場打贏佢不知幾型

好QQ

KC社長第二話已經開始call救兵
唔係接近萬策盡都唔洗落咁長兼用咭

蕉哥輸畀光同華戀既百合力量
下集兩對百合打

原來華戀次次包尾

正常,冇神樂光的約定根本改變唔到佢

變化點我覺得係光+華戀 唔係淨光一個

好多人屌分鏡既小島正幸 話佢唔識拍打戲 (第二話都係佢)

純蕉糖好味

ノンノンだよ真係好勁

日推？
我覺得2 7(8)9要應該連住睇
正如4 8咁睇會好好多
同理下集應該連埋EP3睇

邪教不可

下集應該到天堂個pair既ed

Banana慘撚到
第一次輸再生產（爆Seed）第二次Revue羈絆主題直接宣告失敗

Btw 打戲真係太短，感覺歌都未唱完就打完

無比希望出戲場版總編集
咁多集林林總總有唔少位都係工期問題用兼用咭(雖然用完效果好好)補足revue冇show嘅

睇完前傳漫畫忽然明第三集迷宮組個對話講咩
koro 捨棄過去做童星帶來嘅名氣優勢
選擇付出所有心神童注視追趕Maya
Maya 感受到koro 嘅意志先質問華戀付出過乜嘢

non non劍法一出，誰與爭鋒

可以出OVA/SP

双葉同香子真人同動畫個感覺都係一樣
蕉哥好似好耐冇瞓覺

睇完今集
我覺得長頸鹿想阻止loop可以直接d用主題由頭到尾屈死香蕉就得
未必要召小光過嚟
角色成長同變化係有
但係香蕉輸比華戀主題原因點睇都大過華戀自己嘅改變

呀蕉了解其他7個人(包括未滿開嘅華戀
但另外7人唔了解蕉蕉
不對稱戰爭好難輸

仲有就算主題係羈絆，上一loop蕉嘅羈絆依然好強 只係今次動搖左咋

當其他同學目標向住更好嘅100期，佢個99期大家嘅羈絆已經唔成立

蕉連續輸左冇晒霸氣
都係maya最型仲未輸

我想提出嘅係
如果長頸鹿嘅目的只係要香蕉輸嘅話有更簡單直接嘅方法
尤其命運舞台係主題凌駕所有嘢嘅話
之前故事對香蕉嘅描寫又唔係好講到對所有主題都有好強嘅戰力
而且玩排名制屈輸2次已經夠打香蕉落台

至於有冇其他目的就暫時唔知

順帶一提
如果將香蕉嘅行為放落天堂度可能都仲有得兜
因為天堂從日常比人嘅感覺就已經好強勢

萌p黑歷史

完全判若兩人

banana咁廢唔好自認boss喇

Sor lor

Btw 單論武器角色 小光唔開外掛真係諗唔到有乜理由贏到

成套野真係唔知邊個先係最強
實力會跟住自己既心境不停變化

想食香蕉

就係好睇在冇武器相剋呢個概念
憑心態信念令場境效果變化而獲得優勢

係 應該睇果時邊個信念夠堅定

啱呀 有嘅話你俾我斬開咗幾碌啦

我覺得長頸鹿冇話想邊個贏，只不過想加多個神樂光呢個變數，令到成個audition有更多變化

奇撚應該係對悶咗蕉哥個無限重覆輪迴 , 好似佢咁講舞台應該係每次唔同
所以加光呢個變數入去

蕉哥每次都有改到劇本
不過影響唔到結果
光出現先影響到華再影響全部人

而家係因為香蕉loop令到本身好多嘢都係香蕉預計之內
加入左光對戰鬥同變數嚟講影響最大係香蕉
所以會有想打破香蕉loop嘅感覺

如果長頸鹿唔介意勝負
呢句對白都未必成立
因為唔計長頸鹿最預料到舞台嘅人係香蕉

食花生睇同一場戲睇到悶係想要變化
以前不嬲八個人打，佢第一集都估唔到華戀會加入變左9人戰

應該蕉哥改都係可能少少細節位 但整體流程都係咁

奇撚應該唔會係舞台Revue針對邊個
純粹係水到大場奈奈講左句 「無人預測到既命運舞台」
搞到所有Revue都根著果句野黎實行

神樂光都係因為果句野先番到黎，無果句野既話無論神樂光幾閃都好，奇撚都唔會搵佢，華戀都爆唔到Seed

所以大場奈奈係輸比奇撚攻心計

奈奈幾時講過句「無人預測...」
唔係好記得

第七集 後半Part

thats why ep8 kirin 講I see
因為真係第一次見到再生成嘅舞台少女
見到佢想見嘅表現

應該唔關事 i see = わかります

我覺得正正係用緊雙關語，因為8話kirin用英文開場所以特登用番英文結尾咁簡單？

睇完starlight 個故 連結落成個revue
再諗番舞台劇幼光問走駝之後得到嘅回答
有D寒

舞台少女天天進化

等睇最後光同華戀話返去佢地細個果個舞台，之後完場

睇帖吧同b站d comment就好笑
loop 一定會越loop越勁架咩

好似曉美焰咁loop極都同巴麻美55波

真
最多同一個場景背到哂人地啲動作

咁麻美一早知台主大技係乜 講經咩

9話雖然覺得問題依然係revue到
而且只差一兩鏡:revue 入面冇蕉哥表現到足夠失落，加一鏡低頭垂手再問華戀
成個revue接part C 就順暢好多

係Banana今次慘姐 一次輸主角爆Seed 一次輸相反主題
換邊個都會輸

光個度爆seed其實符合設定
隻kirin 講左好多次形容舞台少女綻放/燃燒個一刻係點樣
D戰力廚講咁多戰力無非將其他
含輪迴許願元素作品嘅既視感同展開
投射落少女歌劇度
又唔諗下
讀一百次中四唔通會變霍金咩
同樣嘅演出表演一百次可以熟練
唔代表其他人表現同水準 唔可以超過前者

我覺得戰鬥結果同戰力講得隱晦d本身冇乜所謂
但係影響故事設定嘅位都係解釋清楚好d

而且睇到而家，除左唔知長頸鹿做乜之外
其他內容已經夠得好白下

revue 舞台分析

殘體注意
少數到位合理分析

甚至華戀咀炮講多句大家要前往100回聖翔祭之類嘅說話(對蕉攤牌/致命一擊) 成個蕉線結構完全收束就可以
依家好多人彈黎彈去彈擦唔自己個G點

仲諗住最終回真係騎士同龍騎一齊打奧丁

神奇士鹿

Re: [18夏] 少女歌劇9 Starlight劇本扉頁

如無意外新個三集將會圍繞sl新嘅伏筆展開 而最明顯不過嘅伏線呢個 令人產生9人點放入八人劇本度嘅疑問

如果按照上面方式展開 邊個係知曉一切嘅星就好關鍵

我覺得潛在嘅星有五個可能

那顆星知曉一切。一。二。三。四。五
．
當激昂曾為熱情。純。純。迷。迷。迷
當咒縛曾為信念。葉。。。。。。。。
當逃避曾為勇敢。花。光。純。花。花
當嫉妒曾為慈愛。露。。。。。。。。
當絕望曾為希望。蕉。蕉。蕉。純。蕉
當傲慢曾為驕傲。戀。花。花。宮。宮
(Claire)...。。。。迷。迷。光。光。光
(Flore)....。。。。宮。宮。戀。戀。戀
星。。。。。。。光。戀。宮。蕉。純
．
那顆星知曉一切，以及曾有的閃耀
一:知曉一切/曾有的閃耀(星之命運)
二:知曉一切/曾有的閃耀(主角 特異點)
三:知曉一切/曾有的閃耀(童星,真正嘅star)
四:知曉一切/曾有的閃耀(星見之人/topstar蕉)
五:知曉一切/曾有的閃耀(星見之名)

準備被打面

第9個做旁白

koro 把劍粒石到底係黑色定冇光過
橙色做代表色但粒石用番初設嘅黑色？？有冇咁唔統一？？

純蕉

好甜

9up mode
活在天堂強勢之下,光芒被蓋過,所以一直係黑色
可能下集打贏天堂,粒石會變返燈色

官方cp

尊い

第三話真人版
最後好似聽到佢地講粵語 (勁啊)

真矢役唱得幾穩

成套野最鍾意真矢

純那

台仔聖地巡禮

[遊記] 少女歌劇聖地巡禮 (圖多注意)

明明本身條片冇乜野 但係D笑聲真係好煩

先行圖已出

第十話「されど舞台はつづく The Show Must Go On」
光戀咪搶戲

The Show Must Go On
咁邊個做老師個角色

屌係唔係打鬥片黎...睇左兩集唔知做乜 黑人問號

長頸鹿的存在一直是觀眾很在意的一個點，其實關於為何主持revue的是長頸鹿，企劃組的大家都不是很明白。之所以用長頸鹿，完全就是因為長頸鹿是監督欽定的。古川在分鏡上畫上長頸鹿，然後就說主持選拔的是長頸鹿。樋口還記得，當初監督說要用長頸鹿時，大家吃驚的神情。問古川為什麼用長頸鹿，古川就回答“因為長頸鹿很可愛

當古川認定長頸鹿後，樋口倒也很理解古川的用意，並追問長頸鹿能不能說話，從古川那裡得到肯定的回答後，樋口就把所有很神棍的台詞全部推給了長頸鹿。寫第一話的劇本時樋口嘗試著用古川的口氣寫長頸鹿的台詞，結果古川看後還覺得很有長頸鹿說話的感覺。古川只給樋口一個要求，讓長頸鹿在最後說一句“我懂了”。

長頸鹿監督說√

冇聲點睇

600幾人一齊睇靜音

睇生肉冇聲
想點

一齊估對白

2打2

屌冇聲到底睇緊d咩

有冇第二個網

好撚型

Star divine finale

star divine

4人版

萬策盡

閃耀度=姬佬力

今集d打鬥係咪用晒幾2集d錢

前2集

唉

一個人輸=全隊輸

想點

你哋早兩分鐘放閃咪贏咗

???

下秒撚左??

打算點收科

係咪要等睇下星期許咩願

遲咗
等聽日熟肉。。。

本身條link冇聲已經跟唔倒
之後有link都成54 分

真矢クロ

生肉拎

(劇透）

第10話 然而舞台還將繼續

ひかり個目標係咪要贏番當初打贏佢果個

係咪仲有3集？(total13集？）

13集呢季

12啊台主

仲有下一季咩

我已經睇唔透我之前點贏

睇完今集真係糖尿病都似 迷宮組

如果有埋迷宮revue就好

光：

迷宮係對方應援色
果然冇錯

nonnon劍法都未出就收咗皮
不過下集應該再生產上番去

下集一定有ノンノンだよ

第一次咁期待ノンノンだよ
嘴炮阿光

今集好似打得唔夠喉

WTF個結尾

明明輸咗但閃到仆街

迷宮組真係好正

克洛:天堂冇輸到

牙蕉:佢已經輸左好撚多次

背叛隊友? non non dayo!

等睇華戀口遁爆死小光

唔係幾頂得順貼吧班戰力廚
完全唔明白咩叫實力相若
打籃球羽毛球單人也好隊制也好都互有輸贏(就算跳高短跑每次成績都唔同啦 )
更何況revue本質唔係比賽而係表演
首席次席係計埋唔同科目成績
下下分戰力排天梯根本on9
相比下 婊戲份表現唔到角色 反而更加合理

舞台劇係咪都係冇解過關於長頸鹿嘅任何嘢

得個影
btw 仲係好在意舞台劇度第二幕左右走駝做完starlight同幼光講嘅野
內容大概係 想靠摘星實現願望係不切實際
想閃耀 要靠自己發光之類

輸左好多次X
被秒好多次O

為了最愛的女主而犧牲自己的黑長直少女，上年也有一個，同樣是三森配的

樹海化警報

國防假面

有冇人會拎選拔通知做手機鈴聲?

點解你會知

憂国の戦士

仲做埋鬧鐘

鬧鐘已經有真昼啦

講到尾咪就係自己鍾意角色既輸左唔開心發脾氣囉

主要係不滿revue演出插水 同一秒逆轉姐
唯有望bd會補正

不滿revue 插水都仲可以理解
個D係咁講質疑首席次席咁弱嘅人
不斷推光>戀>蕉>maya>kuro 嘅人
唔知係咪睇開骨王個類番夾硬類比落黎

故事冇提過主題對勝負嘅影響冇幾大
有質疑有討論我覺得冇乜問題
但係同時都冇乜意思

腦補設定再話官方唔跟設定
呢個就係最大問題

好撚HEA
最尾幾分鐘全部白色一遍
乜都睇唔到

呢套又係(小品中嘅)正野

オーディションは終了し、ひかりはいなくなった。華恋は必死にひかりの姿を追い、７人の舞台少女達もまた大きな喪失感を抱く。ひかり不在のまま、近づいてくる聖翔祭の本番。運命の相手を探し続ける華恋は、ひかりが消えた真実を「スタァライト」の中に見つける。

屌
東鄉光又玩失蹤，又為大家犧牲自己

劇中劇暗示過兩個人嘅願望無法實現
所以緊著係華戀頂咗光嗰位？

原來我一直係度睇緊友奈

奇撚=大赦

feel到蕉蕉又會出黎打助攻

オーディションは終了し、ひかりはいなくなった。華恋は必死にひかりの姿を追い、７人
の舞台少女達もまた大きな喪失感を抱く。ひかり不在のまま、近づいてくる聖翔祭の本番
。運命の相手を探し続ける華恋は、ひかりが消えた真実を「スタァライト」の中に見つけ
る。

甄選會結束，光也消失無蹤。華戀拚命地追逐光的身影、7名舞台少女也抱持著巨大的空虛
感。儘管光不在了，也逐漸到來的聖翔祭。持續尋找著命運的對象的華戀，在「Starlight
」中發覺了光消失的真相。

神樂光是勇者

東鄉光

小光唔見左姐
點解呢個post D人都唔見埋

第一張可能係查光係唔係到
暗示光可能連存在都消失咗
二三從衣著同背景分析應該入秋
咁應該過咗唔短時間
（第十話還是五月）
之後就等預告啦
四張圖好難分析D咩

部長:勇者部只有5人喔
老師:我們班只有28人喔 (New

真昼或成最大贏家

唔係要自我犧牲掛

真昼

贏咗場交 輸咗個家

冇CP冇人權

8個人 4對cp
有咩問題

睇吓OP開頭

光昼同人圖仲多過戀光

【最終話放送直前🦒無料配信決定❣️】
YouTubeスタァライトチャンネルにてTVアニメ｢少女☆歌劇 レヴュースタァライト｣これまでの全話を無料配信🌟本日より9/27(木)23:59までの期間限定公開です💫最終話の放送に備え、この機会にぜひご視聴下さい✨ #スタァライト

神營運又YouTube限免
諗起第七集神回前 1~6 都係無料配信

矛人睇先限免

華戀嗰種不解嘅眼神

好心痛

隻game有無人會玩

仲有6個鐘

屌睇完啲cap圖仲心痛

又製假藥

d光點第一集已經有啦

R定先
有冇ching遲D會買99illusion?
睇下有冇機會同到人換D solo封面

Clannad啲光玉

蕉蕉已經係一副有純那就足夠不問世事既樣

會買1隻#

呢pair閃爆

b站比人收左皮...

首歌

usb

最後

冇啦啦變左叉電scene 想點

做乜鳩

南極

最尾播歌個演出好正

竟然全裸

快d到下個星期四啦

好矛盾
好想快d睇最終話但又唔想佢完

全裸光
首幕間歌好正

原版冇咩感覺
但係依集首變奏版真係正

相奈哭了
我也哭了

好耐無一套動畫
我由心覺得好睇
呢套好睇到我想十月去睇埋佢個舞台劇

舞台少女心得

我覺得原版都幾好聽wor

第十一集直播
真在有點正

第11話 我們是

智商太低
咁光個願望即係咩

冇願望=冇搶走其他人既光輝

同樣攞自己做祭品
小圓就改變世界
光就乜都冇做

我俾個舞台你j 奇撚你唔好搞鳩人

可唔可以解讀做
長頸鹿一直目的就係搶走其他人嘅光輝
但一直香蕉loop令到長頸鹿搶唔到
所以就召光過嚟出手

後面睇到眼濕濕

睇完熟肉再舞台劇live part
ep12 無論出 願いは光になって
或者 Fancy you 歌詞都好夾
由其 願いは光になって D歌詞
ep12 上宇宙都唔意外

演出好正
btw 仲有七世紀

小圓都係第十二集先成神
睇埋下集先

用新歌啦好嘛
雖然用舊歌都好
但已經連續2集都係舊歌啦

我覺得機會唔係冇 但係細D囉
star divine 同舞台少女心得 仲有
願いは光になって 都係同一張專輯(CD1st
我唔覺得係巧合

新歌可能要等OVA (回收舊歌可能性都唔細 計埋2nd 限定 仲有六首)

btw 歌詞睇live (p2
睇歌詞就諗起D紫色光點
巧合

ED 一人一句都對到歌詞

原來係東鄉同友奈 2.0

東鄉光做咗薪王傳火咁

Dark Souls

神ED 已經出唔到去

btw 萌p把聲穿透力好強好清
係咁loop情熱

我都好鍾意情熱

點唱都通

Claire 囚禁係塔既劇情 明明印象中提過 諗返可能得舞台劇有

一開波走駝maho ver

真矢果句都好正

mahone = 寶塚系 傳統歌劇風
萌p 唱腔幾有昭和風

Mora已經有仲要hires

有無人知道最尾全裸果幕係咪有致敬邊套作品？
唔知點解我覺得個構圖好熟，但又講唔出邊套

或者奇撚真係同我哋一樣睇少女隻抽為樂呢 贏咗個件咪順便俾啲甜頭佢咁

Eva好似有幕咁？

鬧鐘女士串錯左although

btw素材

三萬蚊可

鑿壁偷光

忍左排今天開始追
睇到頭三集
好好奇點解華戀打親對面都會有舞台特效
但佢自己又無

舞台特效多數係排位高啲嗰個先開到
華戀本身係最弱嗰個

華戀會好快爬上去啦
Ps. 宜家岩岩睇完北海道妹打棒球

咩野北海道妹
真昼ちゃん好慘架
Btw個人覺得第5集首插曲最好聽

唔識打佢個名
抱歉

應該下集收尾播埋首願いは光になって就BBQ END

介紹緊隻game#

指露為媽

日日不停loop fly me to the star

有Real Time PVP真係估佢唔到

見到個彈幕笑左

revue歌係第5 第6集最好聽
但之後蕉蕉線就開始最精彩既部份

其實一直覺得少歌正確呢講有三層式展開
舞台劇 動畫 作為中之人嘅九九組
一般作品動畫或舞台劇嘅cast只係代入角色，演繹番角色本身嘅個性
好少見到有一套作品嘅角色個性同中之人咁貼近
例如真昼同haru 性格相似 又係鐘意睇棒球
ayasa同 teru 相處好有花葉組嘅影子
(睇放送局會多D呢種感覺)
古川同製作團隊又從舞台劇中之人嘅表現汲取靈感 可以話中之人成為原作嘅一部份 中之人嘅變化就推動到角色嘅成長

我就係想睇到咁樣真正無人能預測命運的舞台

永遠に繰り返される虚無なる再演、それがひかりの選んだ、華恋を、舞台少女たちを守る
ための「運命の舞台」。だがその選択を、華恋が舞台に飛び入り参加して真っ向から否定
する。「スタァライトは必ず別れる悲劇」。運命を変える、最後のレヴューが始まる。

永遠重複著的虛無的再演、這就是光所選擇的、為守護舞台少女們與華戀的「命運的舞台」
。但這個選擇，因為華戀中途加入而被否定了。「Starlight是必會迎來別離的悲劇」。改
變命運的、最後的Revue開始了。

迷宮組呢

小光 = 薪王
華戀 = 灰燼

咁樣係咪出true end？

我都有呢個諗法

迷宮本質搞笑役
真矢>實力 kuro>法文
仲有對住美食個陣咪一樣囉

最尾沙漠係初始火爐

真矢上一話突然講法文果下

東鄉光最後沙漠果度個動作我話起DS3 巡禮者

Teru去左Ayasa屋企

詳見 Maya Kuro midnight revue 第二集

睇塔頂個皇冠
基本上可以肯定有借用部分塔羅牌嘅意象

少女粵劇

CLS

笑到仆街

呢個MAD夠痴線

睇返佢兩個一開壽司果下

見到壽司二話不說即開即食

App名: 少女歌劇 レヴュースタァライト -Re LIVE-、デベロッパ: Ateam Inc.

少女歌劇完左之後我都唔想做人了

預約

琴日久聞少女歌劇既名追晒十一集，真係好好睇，今季差啲漏左冇追

P.s Fly me to the star 唔理咩版本都咁好聽

有新舞台劇 怕咩
去睇live 再買埋週邊/BD 手機game課多d金貢獻下 武士道見有錢賺實出第二季

有無人同我一樣每日都重睇幾集

吸毒咁

訓教果時都聽到fly me to the moon

自膠 我個心諗star但打咗moon

届いたはずなのに
まだ、眩しい

隻驚出左必玩

動畫出完等新舞台劇
依加成日loop舞台劇自我介紹果part

但下年出戰姬絕唱兩季,BanG Dream

可能20年先有

草上飛好慘

唔識日文
係咪話食劇場便當食到嘔

loop果段笑到仆街

角色同中之人反差最大應該都係真矢 魔性笑聲

呢樣真
迷宮組搞笑屬性可能係逆輸出設定

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

聽到富田啲笑聲自己都會跟住笑

見到字個腦已經諗到把聲

最有趣係maho 平時活動生放會維持文靜樣 一同aiai出活動即刻破功

舊登見到
[url]O[/url]
不能只有我看到......

210人の美女にAqours全員入

下年會唔會風水輪流轉

筋肉

趁假期今日又重睇1-11集
仲有2個世紀

想指轉去邊

好似出到第8集

係

revue live係幾時？

10月10出舞台#2

【TGS2018】 Revue Starlight -Re LIVE- 特别舞台(9/20)

LL下年又出一批新角

重睇過三次

7話loop左10次

度日如年都無法形容

#1: 2017年9月22日至24日

revival: 2018年1月6日至8日